［G M C］之 後 兩 日 證 監 會 會 逼 死 對 沖 基 金

今日係超級入貨打折日，對沖基金點樣拖低個價到最尾結局都係會仆街， 而且有一定機會係聽日/後日仆街，因為法例綁死佢哋一定要補倉， 如果唔係就罰錢罰到佢瀨屎。

聽日/後日 GME 既 failed to deliver 交付失敗股票找數日會到，因為紐交所已經係上個月 18 號開始已經將 GME 放入「臨界證券」觀察名單（Thereshold Securities List），按照 SHO Regulations 第 204 條：

所有進入觀察名單兼13個連續交易日上榜既公司都必須喺兩個交易日內透過買入清還所有無法交付比買家嘅股票，而聽日同後日就係到期日，如果佢哋聽日冇辦法買入補哂呢個空缺， 佢哋就會面臨一份唔少嘅罰款。

至於進入觀察名單嘅條件，係交付失敗嘅股票總數佔市場股票總數嘅 0.5% 或以上，現時 GME 嘅股票總數係 69.75M（百萬），亦即係佢嘅上榜要求係交付失敗股票至少達到 348,750 股。

按照一月第一期數據，佢哋嘅 FTD 總量喺咁多嘅公司嚟講排行 79，而且除咗1月18號之外成個月佢日日都有份上觀察名單，而且平均值達到基本要求嘅一倍以上。

呢個係佢哋喺冇問人借股票嘅情況之下沽空嘅後果（Naked shorts），佢哋沽空嘅股票總數比起市場上嘅股票總數仲要大得多，除非佢地有辦法自己無啦啦 settle 到呢啲股票，或者佢哋寧願畀人罰錢都唔補淡倉，如果唔係好快嘅就會有野睇。

所以千祈唔好撚亂放，Set 定個高位放揀定樓都得，因為真正夾淡倉一發生嗰下會發生得好快，你好容易會錯過。

美國證監會 SHO 第 204 條內容

美國證監會嘅 FTD 數據

紐約交易所觀察名單：

先選擇日期然後再揀返 NYSE，由1月1號開始逐個逐個撳入去自己睇。

Reddit 份完整 Thesis：

APE TOGETHER STRONG
AME-SH!

GMC

唔好再打飛機啦好心

咁果78間先過佢既公司 SS到3000蚊未

打錯，自膠

所以你set左幾錢

個 78 間都冇畀人 SH 啦，都冇perfect storm嘅條件，short interest 都沒 GME 去到咁大

下面 reddit 個 post 有 white paper 畀到所有細節你

GME個條件就係因為有你d仆街水人

真係咁有信心咩

我都想一早已經參與去形成條件，大家做自己既 diligence 分享下結果點會係水人呢~

你解釋到lc點輸突未？

你又知gme 仲有人sh ?

加油呀！！

成個template 勁似cctoy

柒左就應啦

其實佢而家個沽空率係咪睇唔到/未update架

呢幾日個倉震得咁誇張，睇返 Fedelity 而家嘅買入佔比都仲係 73% 上下，27% 係賣出

即係好撚多人仲加緊倉，同埋先排跌嘅時候係 GME AMC BB 一齊跌，仲要畀人cap曬圖出黎分析佢哋嘅手段。

每次急跌嘅時候總交易量唔係多，再配合番個佔比就知道其實 retail side 賣嘅人極少。

啱啱 WSB 仲有人 cap BLOOMBERG 大戶交易紀錄，有幾個大戶開始加持。

暫時睇免費嘅話應該係呢度最 update，截至尋日數據。

Short Volume Ratio 19%？？平左咁多定我睇錯？

問題係而家拖左3日 3日咁勁樓梯攻擊
當每日小小地收番10%貨 今日兩位數字一定收得番仲多貨 當20%
已經減左磅好多再比佢拖多兩日先還 姐係唔人點彈

一定係假啦

1月最高時35%都唔夠

知唔知點解1月18號冇上觀察名單
因為嗰日美國根本冇開市
嗰日係Martin Luther King, Jr. Day唔會開市
source:
你睇翻之前啲chart都唔會搵到1月18號嘅數據
而1月18號之前GME一路都榜上有名
所以一早過咗13日
利申：SH緊

係以當日嘅沽空交易量 / 當日總交易量計算，即係係 2月1號 沽空嘅數量佔總成交量 19%？

咁就奇怪啦，唔通佢哋食完罰款繼續做？但係應該有公告㗎喎，冇理由日日都有係 chart 然後證監會由佢繼續有咁高既 fail to deliver..

Gme今日成積
成交量 76,376,029
已發行股票 69,746,960
左手交右手 交埋比右腳

Pin this

你覺得解唔通時真相咪呼之欲出

done~

咁總共而家個沽空率係幾多％？

淡友唔敢覆你

求點破

喂，咁LONG CALL 點輸突？答未？

想問Bloomberg 大戶交易紀錄邊度反映大戶加持?
係lastest chg 果度睇定係點?

我唔理，總之short squeeze

D 交易係幾百幾百股上下，D散戶燃有咁多 $$$？

係，一號嗰堆 record
利申：冇錢用 Bloomberg terminal 🚀🚀

都成18000蚊一個月

仲要一次性交一年，屌

但16. 果個大戶唔係走好多貨咩

咁即係仲未需要買股還返？
好黑暗

係，我睇到都覺得好撚篤眼篤鼻

平衡罰息同震傻散既風險後，震左批人先

如果係咁睇唔係應該係大戶淨流出多過淨流入咩
同埋就算加持都唔係加持好多
利申: SH 176@$123

屌你老母，點輸突呀？答到未？

兩邊都有大户對賭

如果佢用現價買番貨還俾人再現價做多次沽空，係咪可以輪迴到跌果一日？

等我聽日再深挖下份 white paper 先，但係華爾街啲操作好撚黑暗就係人都知，就算佢哋真係左蓋冚右蓋拉埋證券商，再配合埋證監會一齊講大話我都唔會覺得出奇...

睇完 the big short 其實都知佢哋已經可以黑到連信用機構都可以畀錢買 rating 將啲垃圾 mark 做 AAA 評級賣畀客/政府，證監會可以同銀行勾搭，原本應該代表政府嘅信用審查員居然可以幫銀行做野，我真係屌佢老母。

好撚大陣trump味

#bignewscomingtomorrow

咪就係唔罰佢錢畀佢繼續壓

1月20號有重大消息d fd

The big short真心好睇

屌，咪話唔會知住，2月9號先公佈今日嘅data

明，所以話只要搞到佢地利益佢哋就可以好撚狗，我喺度諗緊係咪政府已經預計到如果呢一件事不能「善終」真係爆咗上去會有股災，所以寧願 compansate 去隻眼開隻眼閉，犧牲今次啲 retail invester ...

我諗緊其實用舊數據再加上去得唔得

下次 title 直接咁樣 set 可能會畀人負皮到仆街

睇咗 5 次以上嘅舉手

個問題係知佢每日沽空量但係唔知佢地平到幾多
資訊不對等剩係可以估估下

睇Reddit 有好多人話GME已經37個連續交易日上榜，已經唔止13日。
但新手唔識check 唔知真假

聽日開市 SEC 話唔準 short 其實某程度上會降低購買力，而且佢哋根本上就唔需要靠沽空壓低個市，好似之前咁樣做佢淨係需要繼續喺低位賣出就已經可以將價錢再進一步壓落去，或者等一筆錢出嚟買put option，到時睇下啲 diamond hand 會再入幾多，佢哋愈壓低，入手嘅風險同成本就越低。

係，仲要擺撚到明，唔扮了

有無ching 研究下到底升上483 嗰下
係咪已經ss 完
根據淡友說法

已經輸了? gme玩完?

SH

都輸左7成…… 257 13股

其實BLOOMBERG show嘅交易記錄係show曬全部大戶定係點？
呢方面唔太熟
不過睇翻其實都係多咗24000股左右
其實都唔係好多
同埋我查翻之前啲record
6.嗰個2012年揸102萬股，2020年10月1號就揸緊101萬股，2016年上過270萬股添
然後佢係美國教師退休基金會嚟
所以應該只係正常交易,唔會係呼應wsb掛
再利申一次：SH緊

咁即係罰款冇用啦

利申：唉，仲SH緊38股

我認為未，諗緊如果已經完咗佢哋仲send啲 fake news 出嚟做乜春，同埋而家淡倉都仲喺高位..

我有份 paper 喺度可以用幾間交易所嘅數據進行互相比較，但係獲得數據/ automate 比較複雜希望有高手可以幫助，有咗個 index 我哋就可以精確咁知道 / 預警究竟 short squeeze 幾時會開始。

你掉出黎大把人黎

講真
對美國政府無期望
上星期未限買 經已觀察
限購左幾日 無出過手
買call巴打比人斬哂 回證券商血
血本無歸 極黑暗

而家我哋大概喺呢個 stage， 相對於 08 年嘅情況，供你參考

GME 出黎配股就好笑

其實買股票買到你地咁中二病
邊有可能唔輸

應該玩完架啦 本來我係好友都要變淡友，而家佢哋壓到個價咁底 引哂班友忍唔住放平貨 佢哋都收左好多啦 個價咁底 高極都有個譜啦

迫到人恐慌已經玩完

真唔同顏色大細嘅字再加啲link
睇個樣都知遲早炒車

所以佢係成功左？ 上星期一夠低

其實Reddit都多左好多淡友
雖然好多人都仲話SH緊
但係咪真係有貨係手真係得佢知
可能已經有好多人走晒
留低個d多數都係極低位入

經過完美國大選 你仲對所謂嘅體制存有信任？

Day traders can trade the same stock many times within an hour..

GME = Ponzi Scheme

drop to zero 咪話"我哋唔係為錢，我哋教訓左大鱷，歷史會記住我哋，我哋贏左"

買股票一定為賺錢架？

唔好死撐啦朋友

想問香港時間7點出個份estimate report可以係邊度睇

真心想問 空超過100%點平倉

我嘅心態真係已經回咗本，剩返個幾手咪sh下睇下點lor

講左好撚多次
沽空140%姐係市面有240%買入
買入減沽空永遠等於100%
姐係流通股實際上有240%
只要出現恐慌性拋售
空頭要平倉根本唔難
而琴晚咁高成交量就證明出現左啦

其實有幾多個買左gme又sh緊的人真係明佢地玩緊乜野

想問下firstrade放盤係咪有現價既限制？
我set limit price 30000, 一set完就reject我？

而家you r 23%9588嘅

9up冇成本

仲要volumn 7千萬

你見到一熔斷就一班人出黎講停牌
然後又咩趺就唔停 升就停
你就知跟本好多人連基本市場規則都唔識